保護記者，12點前散

有狗同立場講到12點佢地就死，佢地想搞記者